原居民 有丁屋 住私樓 你問我答

歡迎發問！

威啦

邊條村搞到咁慘要出黎住私樓？

點睇都唔係慘

未住過正嘅丁祖屋你點會明